「衝出國際」今日有份行動既巴打，有冇邊位英文好啲既，想接受路透社訪問

我有個在香港路透社做既朋友，鬼佬黎，想搵一個示威者接受訪問，講下關於佢地對今次示威既睇法，包括今次既目的同催淚彈。

錄影黎既，要開樣，但成事既話將會係好多個國際電視台度播出。

我覺得今次係個好好既機會同世界講出我地既處境。

想去既巴/絲打 可以tg我，絕無欺詐成份

push

Thanks 清，push

一定要推

有人add 你問清楚d , 廢時有人扮示威者

Push

推

你咁講又啱，我點知佢堅定流好呢

Push!

例如叫佢比你睇下d chat record 證明今日有做過野

補充返，出名果啲例如公眾人物或議員，佢地都好了解佢地既睇法（某程度上可能覺得佢地太公式），所以想搵真正落手落腳既示威者

ok

唔好影樣

認同，唔好比人秋後

PUSH

我問過佢，佢話唔需要講實質上佔領過乜乜 或做過乜乜，只要講佢地既諗法同見到既野

同埋會喺好多個國際電視台度播，所以唔可以唔開樣，或者打格仔，太無說服力。

佢都明白有秋後算賬呢樣野，所以都叫我唔洗太著緊搵人，明白各人既擔心

當我小人之心
點證明你唔係嚟搵人督灰？

agger

要出樣係冇可能嘅事

小心中伏

如果係搵落手個班
最好允許佢戴口罩
保護返佢

呢個真

你話有咩事UK有BACKUP就話,咁樣同送死有咩分別

都係個句 小心.......

背向鏡頭得唔得 同埋要用變聲器

佢已經俾定卡片我

支持樓主 push

直接搵議員好啲

推
頭先tg我果位麻煩應一應機

2無問題，1就問問先

收到幾個巴絲既TG!! THANKS!我問下佢可唔可以幾個一齊先

唔好意思都要做 各位可唔可以幫我push埋

美國網媒Vox想搵今日係現場既人電話訪問 有興趣請搵
Facebook messenger:
Whatsapp: +4407878350586
Telegram: @applench

唔可以再淨係得香港人知道咩事 幫手散出去 令件事得到更大關注 thanks🙏🏻

唔好留名 直接聯絡上面既contact

pish

咁你點證明你真係記者？

搵個表達好d既大學生有落場前線既，唔好越描越洩氣果種

我建議你親身去搵肯接受訪問既示威者仲好

由於有幾位巴/絲都有興趣，呢度統一回覆，
我問緊一啲關鍵既問題睇下佢點答先:
1. 可否唔出樣
2. 可否一group人接受訪問, 可以既話就梗係一齊上啦

遮得唔好麻煩唔好爆先

有需要我都可以

推到黑警被送上國際法庭

Pish

起咗樓主底，大機率信得過

如果願意開樣嘅一般人難搵嘅話，可以試下問hocc？佢雖然係公眾人物，但唔太算係政治人物，同埋有喺其他外國media做訪問（bbc, cnn, france24)
佢今日都有喺現場幫手，仲喺中信門口幫手擋住班警。

Push
英文好撚差

你開樣 真義士狗實鎖佢啦
唔好咁害義士啦

咁大個目標幾十隻狗睇片實捉到佢

👍🏻

推 最多咪做政治難民 還掂香港都唔適合住

明白開樣既問題，我都等緊佢覆

搵啲英文好啲了解件事既人先好上啊
熱血但講得唔清唔楚冇用
講埋所有宗教 法律團體反對 急救站都清場
阻救護車呢啲全世界都唔會做既野

johnny harris

希望愈來愈多 其實唔識英文我估都唔係問題 有翻譯係隔離又得唔得

明人不做暗事

help pish

外國巴要唔要
申 英文好

其實唔講自己做過啲咩
淨係講自己放工去金鐘食飯經過睇到啲咩同感受都ok嘅

問吓會員：麻雀妹
之前佢出post話fb秒delete佢條片嗰個。
(她拍過條片講反送中嗰個女仔)

希望咁多位巴絲勇敢企出黎

你係有外國護照但今日有出現?

推！

推推推

有外國領事承諾保護就得

唔好搵個和理非啦

香港警察2019年6月12號英勇故事

我覺得應該要搵在場既鬼佬好D
今日發夢我見都有鬼佬幫手

其實可唔可以同佢講如果出樣要搵領事館保護佢

不如咁 搵d 有外國國藉又出過黎既示威者？

如果真係心心各大國際傳媒睇，
先唔怕出樣
有咩事申請政治疪護， 9成走到佬

但前題係段片真係做到有noise

搵何韻詩囉, 佢都有到仲上左報

呢d合集真係需要多d，最好加埋d大合照果d
比外界知道香港黑警有幾垃圾同仆街

多謝好多巴絲與，由於有啲關鍵既問題佢未覆(可能瞓左)，明天有咩update我會即時係度更新

識幾個今日係前線既年輕人，但佢地俾人拉曬
唔知點

提醒小心秋後算賬
問清楚唔介意就okay

麻煩幫手copy and share
唔好淨係推
我一個人能力有限
Fb ig 都可以share
再叫你身邊既人share

如你手上有關於今天(2019年6月12日) 香港警察對市民 記者 議員 使用不必要的暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive and unnecessary violence on protesting Hong Kong citizens, journalists, and legislative officials today (12th June. 2019), please send them to the media attached below! Please spread this message!

BBC News
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk

NBC NEWS
WhatsApp: +1-646-858-9310
Telegram: +1-646-858-9310
Email: tips@nbcuni.com

The Guardian
Whatsapp: +44 7867 825056

New York Times
WhatsApp: +1 646-951-4771

要保護被訪者

英文好嘅話 搵bob叔可唔可以？

請廣傳至外國傳媒 ：多名黑警以警棍及盾牌圍毆手無寸鐵女生

如果有巴絲出手，麻煩提及香港警察行使過份武力，對示威者身體構成嚴重傷害. 附上圖片作證明

Hong Kong Police Force cruelly tackled protestors with extreme violence, causing irreversible physical and mental trauma

可以盡量避免搵有外國護照既巴絲 避免俾位人入

統一回覆， 以下係佢俾我既答覆
The thing is it will depend on what they can say. If they have really crazy stories then maybe blurring of face is possibly. If not maybe it will just be an (anonymous) phone interview on background. I guess I recommend they first discuss (off the record) with the reporter on telegram or signal or WhatsApp

具體interview既形式應該仲未定，blur 唔blur樣都可以唔同處理，所以有TG我既巴/絲請注意，我會share佢既卡片俾你地，然後下一步就交俾你地喇！ 加油！

英文唔好幫推，如果好我都想發泄返食左兩粒彈既感受出黎

人係外國想出現都出現唔到
唔要都冇問題，可以幫手做翻譯，或者電話訪問都得(如果你要我)

死警犬屌你老母

我呢度有英國人願意幫你地翻譯/ proofread
你地想表達既野。
希望幫到你地向外媒/外藉人士/世界表達香港發
生緊乜野事，星星之火，可以燎原。

代貼，希望各位係tg谷spread出去
呢度應該係第一手資訊，請廣傳

兩邊都小心d 同埋無講到咁明
Protect 大家

再推

準備埋去德國既機票 ok?

推呀